波蘭示威 香港黑警技術輸出到海外

兜口兜面噴胡椒
幪面冇編號
瞄頭開槍打舉牌民眾
直射催淚彈
推示威者落地下亂棍毆打
冇牌車輛綁架示威者
向記者開槍
拘捕急救員

波特蘭?

Portland woo師兄

波蘭？

Portland ≠ Poland

波特蘭

我承認我好撚柒添

on9

早幾日先有其他巴打柒過

Portland呀屌

[諗到一樣野]文明國家警察隱瞞身份去警暴是否係香港警察啟發

無錯, 警暴當地一早有
但攻擊FA,記者呢

開POST者攪錯Portland / Poland其實唔係重點

各國政府如果推落香港警察到, 話當地警察係遭壞人教壞
我覺得係WIN WIN

Po-rt-land 啊大佬

你係咪youtube 教廣東話果個Akiyama

搵邊個信

no

你條五毛唱淡就知WORK

可以

做咩又波蘭呀

好出奇咩 權力使人腐敗

唔係點會咁多獨裁國家

天下警察一樣黑，只不過人地可以追究

其實特朗普個仔叫佢老未同中國傾交換portland及香港公民身份咪可以

七左

佢地好似支持共產？
見過幅圖佢地舉共產旗

你點知過黎既係咩人?

美國都咁？

既然班左膠咁love共產主義
咪比香港佢哋囉,可能香港會大變天
porltand換香港人入去,又平息兩國示威,幾好呢

black lives matter only

咁人地點知過去既係咪間諜 或者係投機者 無技能既人
淨係加重自己既負擔?

PORTLAND ar diu u
not POLAND ar fuck you
DONT mislead la

波蘭

柒到

美國既狗不嬲柒開
拎criminals發洩 同墨西哥佬交易
只係等地想像得太美好

每個地方既狗都係一樣
都係冇讀過書 脾氣差 暴力傾向既散仔

當然有白警會跪下 但情況只會同香港既黑警一樣 敵視press 同first aids （睇返NY警署揸fit人講既人就知）

狗既權力呢一樣野根本要正視 全世界都一樣

最好方法就係改革

但至少會穩定美國局勢
美國有自己國安法
可以係領事館經審查先比美國籍香港人先
同樣portlander可以係港駐美經貿辦事處,領事館經審查先比中國藉portland人
咁就avoid到

perfect
不過班antifa又唔會去終國北韓

唔好企圖將香港示威同美國真暴動混為一談

仲唔縮返入老母個閪度。

真

樓主

比人笑完下次就唔柒

好心學好d英文啦。

屌，成鳩日都有人錯英文都唔識？

佢哋唔去就中美兩國一齊取消兩地人國藉
然後佢哋自然就去領事館攞新國籍

諗起上年黑警直頭射盲左個女仔隻眼
好想知個事主呢家點樣 見冇新聞再係關於佢

其實大家差唔多,只係佢哋親共我哋親美

開過啦 變咗淨係笑樓主

幾個人柒咗啦，，，

你就差唔多落地獄

樓主
如果我係你 而家母又在生的話
我會捐番入老母個西窿度
因為真係好撚柒

屌你老母死弱智仔

我哋爭取嘅野吾一樣

portland係美國城市黎

屌去站務台申請del post啦

屌 幫你拉算

人地個市長都落場示威撐人民，香港呢？

唔好ON99拉埋黎講 thx

又黎波蘭，喂google下portland係咩黎先好過自己鳩估啦

入來笑鳩樓主傻仔柒撚咗

打漏左個特字啫

問題就係點解呢一種軍事化警察唔可以用軍法審判?

除非你係極右法西斯白人可以被告仇恨犯罪，否則你就算高舉共產主義旗幟， 呢班撚樣都仍然獲第一修正案保護

咁都屈到毛
勁到

美國真係獨裁

你對呢班飲慣星巴克嘅小朋友有乜嘢期望？ 我估佢哋買嘅勇武裝備都係靠老母畀錢

黑人版嘅 3k黨

至少香港人同美國人一樣，都重視民主自由獨立呢D基本嘅天賦人權， 大家同聲同氣點解唔過去做新公民？

佢哋去到portland應該會收皮
之後香港會變英普混雜,多元民族既共產主義城市
portland變温歌華

睇下特朗普夠唔夠狠心搞番個天使島篩查移民

換人有助穩定局勢
相反BLM人同支國人一樣，都重視種族平等+放棄自由要獨裁共產主義依個價值觀， 大家同聲同氣點解唔過去做新公民？

可以用駐港領事館做審查
中國用駐美領事館做審查
有效除去間諜

民主黨市長，不意外

細個以為共和黨成日開戰死好多人，而家先知民主黨左膠累死仲多人

收皮啦左膠，波蘭同波特蘭都分唔到，我唔信你分到美國警察同香港警賊嘅分別

好心樓主用下個腦
拉

國土安全部係聯邦機構嚟

用把口講啫，有咩問題

實際行動侵犯到他人自由就另計

柒撚過關家姐喎

本身個市長唔係左膠放任（或者有扮推波助瀾）
會亂到依家？
你睇下持續示威失控嘅地方係咩人揸fit

入左司法程序，審緊d 差佬仲keep 住玩咁大為乜？
話俾全世界知美國人係爛仔？

波特蘭係美國 Antifa大本營
D"示威者"舉共產旗 會開槍射市民

可能過多幾十年就會有啲世界性革命組織出現
專對抗呢啲黑警
庫爾德個邊都為左建國打左幾十年

屌你呀

其實以前ge 警察唔係無敵，仲要忌黑幫，罪犯，人民比社會黑暗面，提供武力反抗ge 機會高。咁警察咪唔會肆無忌彈，都要考慮自己生命安全，有危險，就走先，留比反抗者有暫時勝利，另佢哋有政治籌碼，改變社會lo。

不過依家隨住科技進步，受到官方授權ge 武力機構，所有ge 武力，與平民能獲得ge (包括非法渠道)不成正比。結果，就變成警察喺心理上都唔會驚平民，因為9成9惡唔出樣。咁有濫用權力傾向ge 人，就會傾向施行警暴。再加上紀律團體ge 集體性，更加會引起上司為面而包疪下屬ge 問題，令警暴出現。

萬惡根源係，不對稱武力。當平民冇辦法取得一定程度ge 武器反抗(包括賊)ge 時候，本來就應該限制警方能夠取得ge 武力，先會降低到濫用武力/權力ge 可能性。 但係世界又點會有自願放低權力ge 機構呢？

未來政府同平民武力差距愈嚴重，警暴喺世界出現ge 機會愈高。特別係港警做咗衝破心理關口ge 示範，完美展示，平民普遍能夠拎到最高ge程度。

原來係打緊共匪
當我無講過

有人預計西方國家會變共產
姐係blm會橫掃全球

天下烏鴉一樣黑

你故意阿仆街

咪就係因為我地個特首唔係民選所以對市民被打不為所動囉，點樣on9法呀？

錯又認咗
認咗又話故意

你都痴撚線

到到都一樣
只不過會唔會保返佢地自己既兵
or揾幾個祭其

班左翼賤種咁中意authoritarian咪享受下authoritarian嘅味道

呢啲好似係聯邦agents
侵侵直接派去
巿長其實屌晒鬼
不過侵侵打左膠連登仔一定支持啦
連任無難度

我願意同Portland呢班人交換國藉身份

you up what spring
睇字 thx

你講咩鳩，你睇清楚你寫左咩

屌你咩

PJS

好撚柒添

屌你老母，波特蘭市長有落場抗議聯邦政府既執法手段，仲要食埋TG呀。

不嬲 all cops are bastards